如果占士去西岸打波會有幾大轟動？

有無尼馬轉會巴黎咁爆
利申：無留意NBA

佢點會，過到去就冇得走捷徑入final，冇得等啲最強嘅隊篩淨一隊比佢，又冇得咁易chok playoffs數據。

早場加映，大帝神flop

仲有走步

以為你話哥倫比亞果個去美職

可唔可以比喻成小花唔敢去英超證明自己？

不過老老實實，33歲打到咁嘅數據真係好撚痴線
利申，LBJ hater

遲早去甲一刷數據

如果去左西岸
東岸就
不過宜家有76人崛起

佢去西岸就有76人對塞
講真下年76同塞，呢隊騎贏唔到㗎喇

唉仲諗住lbj會四冠四fmp
宜家
lbj die heart fans

今年都贏唔到啦1

其他人去翻東岸

去西岸組隊有機吖

去箭

Paul George俾吾皇打到敗走東岸

有打開波唔會鐘意d 動作咁柒嘅人
帶波都八字腳

好7咩 好霸氣喎

占士點會走啊
禾地占迷最憎人冇忠誠
禾地吾皇又點會走咗去呢

去西岸組新Big4

Melo cp3 James pg13

西岸勁到占狗淆撚晒底
pg都想過西岸挑戰同轉換新環境

走步天王

上年pg輸完講過咩

佢好似話唔想再輸波 乜有人會想輸波嫁咩
同埋嫌隊友廢想轉隊組巨頭係佢冇志氣嘅, 不過過到去都係比西排岸強雄收皮

直程話成日輸俾占士令人好沮喪

雀屎都收到佢皮 會唔會佢自己反省下先

柒左就轉口風
你呢d hater咁撚積極去數臭LBJ不如諗下聽日翻工點樣可以唔比老細屌好過啦

西岸真正強雄未出手已經拜拜咗

片

仲有梗係沮喪啦, 占士喺東岸組隊屈機 最重要係自己帶隊溜馬帶唔到好成績

轉咩口風?
智障?

尤其是經歷過mj,kobe年代嘅，睇慣佢地嗰種優美嘅姿勢

係東岸做大佬
點解要大佬去人地果到
西岸果d唔識黎東岸呀?

打到球星離開東岸

離開東岸就叫比人打到離開東岸，占迷啲幻想

我夠可以話西岸勁到占士淆底

雖然佢係勁,但d動作好生硬,好冇美感
唔講以為睇緊猩猩打波

唔會啦 去左驚佢西決都入唔到 除非入箭湧刺

走步flop猩猩

算啦，佢隊騎而家得佢一個識打波
走都唔怪得佢

去刺可以做到啲咩

大佬首輪搶7

幫輕到Aldridge已經好好
馬刺最大問題係全隊除咗LMA GP Murray冇人識打波
如果今季有占士，分分鐘過咗冇居里嘅湧，就算輸，局勢都會焦灼好多

睇到LMA單核carry全個賽季付諸流水都咪話唔心痛

Leonard啲濕鳩經理人真係食屎大

馬刺個陣根本同沾士唔match

Btw可愛個經理做咩？

占士key到波啊，刺次次畀親mills key波我就知肯定出事/run唔到play

據聞咋

據聞可愛啲經理人（其中一個係佢舅父）成日借啲椅同馬刺方面起衝突，今次佢傷咗就直頭逼佢唔出，搏trade去啲大球市etc湖紐費

如果係真嘅話可愛好明顯都有責任，有乜理由廿七歲人仲收收埋埋咩都等家長處理

係真嘅話可愛

無啦啦多咗一句